港產賀歲片

今年睇左2套

恭喜八婆入場睇，算係咁，有d位係抄網上笑話，但都笑得出，近5年最正常港產賀歲片算係呢套，比舊年嗰套棟篤好好多，棟篤連講故仔都有問題

新喜劇之王係朋友屋企睇國語版，本身係完全冇期望，星爺以前d片好睇，在於對白，同埋演員嘅演繹方式，語氣，十分重要

呢套戲d演員全部大陸人，出事嘅係閒角，例如女主角男友，女主角個有錢男演員朋友，同埋成日大嗌馬老師乜乜乜條件阿姑，試諗下如果做呢幾個角色嘅係苑x丹
黃一飛，梁榮忠呢堆人，效果已經爭好遠，分別在於講對白方式，大陸嗰幾個只係諗出黎，冇做出黎，冇加強到個效果

但個劇本算係咁，起碼未去到半路熄機嗰隻